望住kawhi 打波真係好慘

高命中 防守交足功課 衝搶
啲隊友生性啲啦

西波龍換左幾多人都係西波龍

下年黎到湖人會打得舒服啲

咪燈啦

今場都8成輸啦 除非第四節佢仲有力一條友拎20分啦

不過西波龍興放佢係凳一陣輸下先

證明左吾皇真係勁

唔係真係咁易

以為佢會好似spurs 3子咁留係馬刺做接班人

燈到